[625] 出席區議會選舉諮詢大會，防DQ

選管會將於六月二十五日（星期二）晚上七時至九時在鰂魚涌基利路1號鰂魚涌社區會堂舉行公眾諮詢大會，歡迎市民出席發表意見。